\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{8}{|l|}{\cellcolor{gray!25} \large \bfseries Coefficients du parcours Cyber au S5} \\ 
\hline 
 & & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCA}{RT1 - Administrer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCB}{RT2 - Connecter}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCC}{RT3 - Programmer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compSA}{Cyber1 - Sécuriser}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compSB}{Cyber2 - Surveiller}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{Total toutes compétences}
\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE501}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.01}} & 
 \small{Concevoir, réaliser et présenter une solution...} & 
19 & 17 & 19 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE502}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.02}} & 
 \small{Piloter un projet informatique} & 
6 & 1 & 8 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE521}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.Cyber.03}} & 
 \small{Assurer la sécurisation et la supervision avancées...} & 
  &   &   & 25 & 25 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE571}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.PORTFOLIO}} & 
 \small{Portfolio} & 
0 & 0 & 0 & 0 & 0 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R501}{\textcolor{ressourceC}{R5.01}} & 
 \small{WiFi avancé} & 
6 & 10 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R502}{\textcolor{ressourceC}{R5.02}} & 
 \small{Supervision des réseaux} & 
5 &   & 11 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R503}{\textcolor{ressourceC}{R5.03}} & 
 \small{ Ingénierie de systèmes télécoms} & 
8 & 8 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R504}{\textcolor{ressourceC}{R5.04}} & 
 \small{Cycle de vie d'un projet informatique} & 
3 &   & 3 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R505}{\textcolor{ressourceC}{R5.05}} & 
 \small{Anglais : Insertion professionnelle 1} & 
5 & 2 & 5 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R506}{\textcolor{ressourceC}{R5.06}} & 
 \small{Expression-Culture-Communication...} & 
9 & 2 & 9 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R507}{\textcolor{ressourceC}{R5.07}} & 
 \small{Projet Personnel et Professionnel} & 
2 & 2 & 2 & 0 & 0 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R508}{\textcolor{ressourceC}{R5.08}} & 
 \small{Gestion de projets 3 : Mener un projet professionnel} & 
6 & 2 & 2 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R521}{\textcolor{ressourceC}{R5.Cyber.09}} & 
 \small{Architectures sécurisées} & 
  &   &   & 25 & 0 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R522}{\textcolor{ressourceC}{R5.Cyber.10}} & 
 \small{Audits de sécurité} & 
  &   &   & 0 & 20 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R523}{\textcolor{ressourceC}{R5.Cyber.11}} & 
 \small{Supervision de la sécurité} & 
  &   &   & 10 & 10 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R524}{\textcolor{ressourceC}{R5.Cyber.12}} & 
 \small{Normes, standards et analyse de risques} & 
  &   &   & 13 & 0 & \\ 
\hline \hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs}  & 
 \textbf{25} & \textbf{18} & \textbf{27} & \textbf{25} & \textbf{25} & 120 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les ressources}  & 
 \textbf{44} & \textbf{26} & \textbf{32} & \textbf{48} & \textbf{30} & 180 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs et les ressources}  & 
 \textbf{69} & \textbf{44} & \textbf{59} & \textbf{73} & \textbf{55} & 300 \\ 
\hline \end{tabular}

